個個禮拜咁拉真係唔係辦法

唔好戀戰
唔係佔中
唔使留守

市民對警暴開始麻木
引佢地開槍意義唔大

不分化不內鬥
但前線請聽我地一言

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略